琴日終於要離開中學了

琴日學校last day,正式離開校門嗰下其實都冇咩特別大感覺，直到食完班飯番到屋企之後，睇番同班fd嘅合照，真係好撚想喊，諗到以後都冇得日日見面，由上堂傾偈傾到落堂，真係愈諗愈傷心，畢業之後仲keep唔keep到關係都係未知之數，本身我係出面就冇朋友，唯一嘅朋友都喺哂學校，畢業，即係代表連依班fd都可能會冇埋，番工嘅番工，讀書嘅讀書，見面時間一定會變到好少好少，以後就得番自己一個生活，諗到都覺得一定係會好枯燥乏味
琴晚真係連瞓都瞓唔著，今日啲時間又好似停頓咗咁，仿佛生存都好似冇咩意義真係好想番去三年前啊

仲讀緊中學嘅巴打們，真係要珍惜眼前人啊

上到大學你先講啦

大學fd有可能可以好似中學fd咁close咩，同埋我決定咗唔讀大學

2年lu 中學同學都好耐冇見

兩年就好耐冇見咁快係關係淡咗定點？

好撚青春

學校唔同 自己又住遠左 自己又忙

星期一準時返學校自修室溫書/搵老師問pastpaper點做啦

中學雞就收皮啦

我都好擔心以後會咁

琴日開始已經唔算係中學雞了，雖然未行畢業禮

有啲野冇辦法

收到巴打

見巴打好似放低咗咁喎，你嗰時係點走過㗎，定真係時間沖淡一切

食過學生妹未？
未就一大遺憾

未啊，以後都冇機會喇

位置變了 各有隊友

人生遺憾

唔知幾時先至搵到新隊友陪我呢